QP Workshop

QP Workshop 係咪報完過一排先知個workshop venue，個code 關唔關事

係，遲D會通知